10月1 除左黑衫 仲要做咩？

如題

灑溪錢？

正常呢日我哋應該有野要做 不過我都唔見有咩行動？ 可能我太

中共出溪錢就好啦

美國旗

？？

白花扣左襟

感謝巴打

全港燒黨旗 中蟈國旗 升黑旗/龍獅/香港/美國/萬國旗

或者其他你諗到可以進攻嘅目標

着黑衫、頭帶白帶、灑溪錢
可以喊出眼淚仲好

有朋友話1/10早上7:30要集合？

7:00 星光大道升黑氣球
14:00 港島大遊行
下午至夜晚 遍地開花，沒有確實地點

其他行動
和理非版：升黑旗、升其他國家國旗、V煞面具、灑溪錢、貼中共暴行文宣、塗鴉

勇武版：見機行事

謝謝